如果有得揀 我希望泛民仆街

1. 范國威當初出走民主黨，成立新民主同盟。今次為咗個位可以奶民主黨屎忽，試問冇堅持嘅人對抗爭有咩好處? 起碼輸咗畀泛民知，唔係求奇搵個政棍就可以過到骨。

2. 英美都出聲關注dq同選舉不公，甚至美國考慮關係法應唔應該取消。泛民今次選到，係咪代表住香港嘅選舉有dq，反中共嘅人都可以選到，並唔係完全一言堂? 相反選唔到嘅話，起碼畀個信號全世界，應該取消香港嘅特殊經濟待遇，呢點先係擊中支共利用香港嘅要害，真正嘅焦土。

3. 泛民仆街打破嘅係香港人對選舉同政府嘅幻想，隨之而來嘅惡果係打擊香港人走佬嘅幻想，逼香港人面對惡政。試問香港人見天下大亂會點? 就係走。如果佢哋冇得走嘅話，或者可以逼佢哋去反抗。

唔駛審 樓豬焦土派有勇無謀係五毛